顛覆印象 純粵語歌詞 一樣"雅" 用舊時歌曲做範例

《尖沙咀Susie》角度比較懶高尚 即係好似學校作文角度咁 但純粵語

《日本娃娃》 追女故事 情歌 除o左一句 全部都係純港式粵語

《猛龍特警隊》日劇廣東話版主題曲 睇個MV純粵語真係有款有型好match